[i/PC] グラブル Granblue [74] 二消連擊疊疊猜暨水古戰場屌打宙shit活動週四開催

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

垃圾user

留名

Up圖網死死地好煩

周街都水SE玩唔到光

Agger

水

痴孖根跟個神盾車
我開完4招技,mvp條友已經15萬貢
A第1下佢已經30萬,點可以咁快

跳舞

跳舞係咁 7 15 30 36 44

我同佢一樣配置
他心2回 九21 狂A
場場第2

網速囉咁

打快我成T
如果唔係第3t奧義微佢直前緊,應該追唔貼

平時我1人地3

要去日本住了

扮唔gay?

想知farm水琴又有冇攻略

鬥快衝

求期打一下?

叫你開樣開實況
會好運啲

我太型 唔得

型唔過扶清可以收皮先

放心
你唔會型得過我

你得我十分一

型=基？

學到野

你條撚樣都幾串
係咪想隻揪

收到風黎清真人好MK

有女唔該行埋一邊

法清真人相

屌做乜偷影我

唔係,我山下智久咁既樣

肯打Ubra 未

打lo

180未

175

有無訓位

其實係巴哈跌既同古戰拎番黎既武器 係咪冇分別

完全唔同

見把野可以進 仲有依代

第一次打古戰記得要打44箱
唔打會後悔

佢點打44

ptt眾超新星表示冇難度

Share bot先

Ccccccccccc

感謝分享!!!!!!!!!!

謝謝大大無私的分享

Thxxxxxxxxx

唔想用d鞋晶

唔好用

極度懷疑同車個土方開加速
自問自己土隊唔差
明明第一rd一齊fc
但佢直前快我咁多
場場都炒我十萬貢以上

你19濕on99已經差好遠

打緊歐羅巴

佢上限高過你

但我fc高貢過佢
即係輸普攻

佢日本仔快過你

你普攻有無80萬

我開奧有

我全場總傷害有

唔好話人聽你識我

唔識mk

一拳左咁耐濕 第一次跌方陣樹g

11237285
有冇大佬curry

😲😲😲

係咪應該轉番玩方

光係

聽日想去菲臘排隊

夠打ll 100hell

反而唔夠打新版75maniac

棄咗一年 依加玩返。
請問一下依加我依啲人，今期應唔應該抽人？
如果抽係咪都係抽水屬？
PS:好似miss咗好多野

2分鐘一場UBAH

買個ac好過

玩都冇玩過
邊叫棄
要抽野就等6%

收到風要終把打call

咁我依加唔抽住了

宜家每日送十抽免費
你太遲起手 得番3日

抽得果一轉有咩可能好得過買 橫掂都唔係玩不如繼續唔好玩

你一講完我啱啱抽咗下中咗レナ

依加玩返囉

奇文共賞比人推番上黎 笑到我仆街

過左6%只係虹過一次

Y

My hero唔知乜柒都幾好睇

太興？

個節奏幾好
無乜點拖

垃圾

好似好過四天

冇手拎

0虹

條粉腸屌完人
死狗道歉都要私下PM

又冇ssr 糞驚

一齊

Ok

真係係呀馬買本2比我 笑4 正牙

2年班定3年班贏

是但啦
我唔想再睇班G跳舞

我唔準你咁話佢地

雞

唔是g就是chicken

活動唔比有男人
佢地唔係g係咩

鴨

成功搞掂把打call棒

用左40mb 屌你老母

係雞

幾時比巴路我

等埋月尾垃圾活動就夠一條鋼

點解龍姬個活動咁快出西story

叫扶他讓俾你

睇左7基2技打億2 唔敢再笑風

要黎做what

整黎做what

愛生活

咁不如整5刀流

好過四天 佢da4t 又15ex又有追傷 遲下可以直接拆把4天做4仔

holungay

十天極

120都打贏左了

今次打定44箱十jer備用先

4天都冇人揸啦

宜家D水佬興渣波

揸春

金月有3十個應否換武

no

基佬先渣粒春

草150個？其實果張卷有咩用

換鋼啦

課得唔多唔會儲到

咩關多D扇 無扇用

咁睇黎換鋼好啲

30 金月武可以超得，鋼唔可以

想改名

真愈談愈基

我都想改

套野又話重製動畫

你基不可塞啦

但想塞你

Ok
你今晚考試合格畀你塞

我 立即 屌你老母

俾你燈一燈仲洗合格

想食母子丼

極危險

我隻浴衣人偶幾時肯返屋企

食lunch先黎升rank,屌

你基隻人偶

唔夠你基扶他

儲到正月應該就可以井了

基埋你

正月又皮又輪盤任井

今晚扶他公司3P

家陣仲井唔井泳丁好

唔井你暗隊=on9仔

翔本書真是好撚mk

井丁=on9仔

屌你老母

都啱，不過暗拳我都係得2隻

可能都有d團會壓分 本戰追番就得

聽講第五日拆咗隻宙shit 成團唔使打都有金剛晶

唔知個人排粒金剛要幾位

收島風英雄就有精吞

我覺得都似 點會咁易有粒drink

好彩一早打左 以後實難爭到咸

我相信光團我都係輕鬆英雄

你到時應該8限

應該7限 1月就光

應該10月就2:3:1 儲埋果兩個月鞋drink 1月就可以3:3:1咁 冇理由咁多on9仔玩光

點跟

睇你用幾多時間刷既姐

時速快過d傻鳩光方幾萬倍

宜家先得4劍
仲要有一把無料突

ククル真係好好用

我10劍打爆你

我入場已經上限 點同我架fc鬥?

我唔入場就爆左

牙扶=gbf電莖高手

想挽光

想屌你條女

屌fufu

想屌法清

咪講咗今晚扶他公司會議室3P

很基

ON9小妹絲打

fufu ying

shared wifi

pw?

依家都諗緊點配佢
可惜奥義傷害差左d

2dg757d

ho lun moon arrrrrr

睇本

試下自己畫

4也 4也 4也4也4也4也

活動完咗之後仲睇唔睇得返呢個活動圖鑑？

睇得

最近有咩書完左又好睇既

百鍊霸王與聖虐女武神

睇名就覺得變態

噩盡島
只係睇第一部

屌最近
當我冇講過

無skin
不了

有得聽今井麻美把聲你仲想點

哦呢沙媽

日日minpay入game都廢事

Never lucky

試下對我友善啲

銅月都係月

黎明清老死比連仔bam左

iktf

收皮啦屌你老母

新手岩岩先知五花首歌咁特別 丹下櫻作詞😰

你多佢巴哈jer 魚又有天司喎

扶清齊召同角

佢十抽平胸正仆街

你十抽卡劍都仆街啦

都係仆街
利申廿抽平胸

衰乜

衰讚sao係好動畫

SAO好睇喎

等ban la u

睇開屎

我glasslip 忠實fans

魔法戰爭 vs glasslip
邊個會贏

撚屌仲有軍神狗男女一大堆

齊晒貴族同限啦佢

唔係光唔計限 唔明你屌乜

只許扶他得虹
不許百姓中獎

super

未中過光 never lucky

幫你開光

真係幾好睇 番去down埋s3先

之前中咗維拉斧
今次睇怕要畀佢屌

睇緊咩

書慌

睇唔睇性轉

我唔是基架

屌男轉女都可以搞百合

你推薦一定係基

屌男

My hero唔知乜7

太好味道

成班太興打手

你對我係咪有啲誤會

真係膠都廢事畀

好撚基

有冇lin，完未

唔啱你睇

sao既職責就係比堆平時唔睇動畫既人睇(gateway anime)

Default route

重有LIN頭睇

辣殺

我純愛大師
有冇D唔開後宮唔重口味既

三姐妹度奇度奇同居生活

灰與幻想
純愛到依家都未有任何一對cp得暗戀

妹ヤバすぎ唔知乜7

ご主人さまとエルフさん

我要小說可以做野時睇

想要完本既
已經幾套屌住個結局唔完

例如涼宮

sao=神作
攻殼抄sao

家下D mk真係好多要求

咪臭係 麻閪煩

sao比.hack抄
真係好慘

.hack搭時光機抄sao

等結局幾慘你地G唔G

我n本等緊又同你講咩

有啲有結局重慘過冇結局

結局:作者收刀片

咁仲唔推D完既

你要求咁多,
為人咁mk又反而唔要有後宮唔要重口味
自己寫囉

我純情毒撚

講個笑話

#282

老毒撚成40碎人都未掂過女仔
想要搵返D青澀感覺

On9 暗鴉係高潮前停撚左好似你咁啊 仲撚慘啦我

煩撚到 你番去睇生果籃啦

Btw小說好撚好睇 誠意推介

大家都係毒撚點解要互相傷害

街場ubra真係比狗打嫁喎
以後唔入

我=狗

岩岩發現一樣野
gbf男人全部冇奶頭

mk=狗

唔睇名以為法清

點解d大巴唔比回復 連光槍唔比

背水狗

跌左碌土斧搞到我又重燃神盾之心

跳咗碌土短搞到我想屌你屎眼

我好耐冇碌過

新IP有鬼FANS咩

聽日預感會中光王姐
你問我答

太空戰士fans

185UP都有D傻鳩土19濕炸死兩件 真係要190up了

屋企張床幾大

玩水修車啦

c直播

發覺現實越毒既毒撚係網絡會勁活躍

岩

岩

原來你真係MK

有個好唔鍾意既fd玩gbf
有咩野可以撚鳩佢

玩光

光起手 光佐倉at爆300幾萬 無視屬性
光劍換唔晒 難出用鋼/金突光劍
Ubar門欖最底 5乜鳩世界第一可愛
諗唔到唔玩光既理由

梳 唔好對住我曬box

叫佢亂用鋼同金剛晶都夠啦

上面啲意見唔錯
睇下佢捱唔捱到刷完啲方陣先

咁撚農，捱到過100lv先算

全力打UBRA都俾法清炒50萬

你一邊抱住條女一邊打點叫全力

俾你發現左

你抱住條仔

抱住你

扶他平時炒我80萬咪又係咁過日子

黎清現實有fd
仲以為你真係真毒

真毒-.-

垃圾自己場唔19濕

我老婆

共享？

唔得

我獨享OK?

你老婆昨晚真棒

光槍用斯巴達比人踢撚左

垃圾背水狗先唔比人回血
好似我咁勁既話,滿血同1血都冇分別

天人

台仔有邊日唔會嘈交

垃圾召 屌

有碎又屌
諗下我同老企日日minpay既感受

我都中左雷廷公

今日有2sr

不過無銀moon

註:風主神不存在

笑4，我有

我wifis

cls水土碎都見底

駁唔到

抵

為什麼會變成這樣

多2.0

咪屈

唔夠碎突土刀/光劍

如果粒drink一萬位都可以試下打下

JAGA

邊有咁易

條痴撚線

Uecc

唔好再貼我老婆d相出黎ok?

可能益大家 搞手只求打個和

請尊重 謝謝

佢尋晚俾我奶加拿大奶到不要不要咁

又冇虹呀屌你老母

知唔知碧藍幻點點解?

我好靚仔咁解

死mk又對帶住個vr headset係度FF

唔知點解唔想打平胸車 覺得好唔爽快

聽日就古戰 想4

抖左幾日 好爽

諗住瞓到古戰完

搵人借圖扮入廠打唔到古戰

用包皮器條片 手術過程都影埋

割包皮同古戰有咩關係

宜家暗泳裝最少人
一定係出暗屬毀天滅地

割包皮都係入廠

暗屬泳裝拉卡姆

法清識玩

仲有人用4

美背呢啲野你識條鐵咩

係得係識欣賞男人

學下野

水波入幾多粒？

10

扶他黎

唔想打 個團minpay幾多？

好似冇

唔係我平時點俾佢炒80萬

差少少就神盾畢業

都係得今個月換個把

咁係咁咦打兩三千萬收皮

我都想畢業

你到時就1億

我都想 是但打多把換兩個月算 好撚煩

我都想

話說尋晚開左車神盾見到高手
頭2T每T16萬6
足足多我萬2

得閒先開車

數多左個0

195有10%上限 仲有風天c 你番番屋企先

幾時幫我打平胸車

我冇乜點開 唔知點解覺得好煩唔想打 エロぺ可以瘋狂f5 但係神盾又要落訓又要睇佢幾時開刃鏡 煩撚到仆街

🤔
都係一入場就訓
FC＞FC＞普攻＞FC就完
晒時間睇佢刃鏡定醒諗一諗都俾人過左

唔知 總之就唔撚想打

呢D多數一早神盾畢業
第一次撞到

唔跟車都就畢業 點跟

想搵人幫我打

我依度都冇分數要求
笑4

打打下就齊

你有日文要求

唔齊

齊

間唔屎打下仲多過跟車

我一見到就打又跟twitter得一把刀

5g 我都換左好多

想繼續睇動畫

睇哂

與扶他論歐洲

佢24小時打gbf又好難計既

差5斧6刀

Dllm

屌我呢個毒撚都唔屌歐洲人

果個屌黎晒氣

我勤力

佢殺既U應該多過盾

打完古戰應該194

3刀3斧既話我差2刀4斧

我最近連自發都冇

我有潛水要求

1蚊跟機

你地畢晒業咪扮啦

潛水值

見人話打水琴用太鼓+終8好屈g

我都未畢業咪屈啦

我目標3刀2斧都差1刀2斧 on9

2斧咩玩法
利申唔識玩土

唔爆都上限 要咁多斧做what

5g
咁果個位放乜

是但

打剋屬咪天c打u咪土劍/土弓

係月尾之前應該有5張卷比我鳩單抽

d外掛轉晒去打濕...?
定水波波勁到咁...
呢排去打濕好似前幾個月一出打軍神咁...

水波同水琴都勁 同埋d人開始吹奏濕d武

...
又要等人農完先有得打下...

呢排我打濕唔覺有咩特別🤔

我覺得冇乜用 打唔打都罷就

拎黎試刀姐

打濕除左突隻火方唔知有mud用
把火刀仔都可以玩下既

刀仔有3突但唔終

係
整完盤水我都自發左幾場玩

入場飛條魚就打2千萬
係幾正

我得1千
又串

飛條魚就2千萬
唔怪得咁難打

去打其實睇下有無樹枝跌

咁金箱姐
求其R啦

兩隻塔撚都要波 呢排我都煩惱緊邊度搵廿個波

做乜

扶他係咪205RANK

jessica幾時出ssr

燈夠未

買左套衫都冇機會用

係我屋企都唔著衫既

唔識玩

明明黑長直咁正都冇ssr

又鍊金失敗

隻 MB EVA 初號機

冇狗冇龍女玩唔玩到水劍豪

係唔係章魚佬

做乜今日咁多BUG咁

有既

土天同神盾，係咪突神盾先

係
100cut差好遠

想快d半減 瘋狂刷金銀輝

玩到冇曬錢

準備好聽日古戰未

什麼！？明天古戰！？

屌啲bug多都咁唔派一井石唔得啦

聽日九月一號啦

派兩井

搬定D仆街+先

搬完+都係差唔多力 on99

史上最大騙局

唔搬都下下上限

想打多兩把水弓

轉哂船爐即時冇力打u

你水賤種

唔用垃圾水

新手一問, 古戰場點玩?

屌仲差一個琴先終到
早知唔換刀

仲未整到隊水隊可以穩定1t牛

新手唔洗理的
同其他騎空團鬥打得高分
同埋整十天眾

幾正

麻麻哋

ho on9

要將一仔變+300了

壞車呀 屌

等睇今日出埋水天C

冇魚呀,如果唔係比左狗十世

其餘幾隻垃圾都抽過幾次又唔見我中咸魚

Ios而家有wt漫畫app?

仲未番到公司 好正

十天改變性向唔係第一日既事

你返唔返都係玩GBF嫁啦

On9又屈 我好多野做

自己唔超魚餵晶

冇人信

冇精
近幾次每次都換金條想衝完個十天極先

鍊金咪得

我真係好多野做 不過做得好快

負皮比你反省下

屌上司屌得好快

射得好快

reload都快

想犯不可侵神域

我日日都侵

諗起要打古戰就想4

想睇動畫逃避

你次次都愈打愈興奮 講what7

On9次次咸魚

我章魚

禾刀系

我勾佬

你地D箱少過我再講啦

你個rk8位

上次得30箱

我23

準備今次整1爺預備加盟水賤種

你十天極仲打箱做wt9

唔好屈我整阿5

仲未諗到今次點好

隻阿1我hea到整左3次古

新手上次只係整到一把4天刃,今次點打好

整埋其他

我頭兩日仲打得1000萬貢都冇

我新手典範

之後每日10億

我都有5把

準備整埋牙4

我諗住6>10>4>1

我真新手去到轉屬果時已經無晒料轉把依代
你地點FARM咁多料

你諗定整邊隻十天 今次8箱拎左佢3金整先 拎完去掃希羅一車車

冇,之後5000 5000 10000

掃希羅咩黎

玩兩年d 垃圾料好難唔夠

唔好3金啦，2金咪得

第一隻3金好合理 第一隻就2金乜柒料都唔夠刷到棄

幾有道理

我新手聖經

我停經

下個禮拜又出糧 想食下好野

M記

有錢人思維同窮撚既分別

可以加大

去日本玩red bull放題

你比錢呀?屌你老母

到底會係我溝到女先定係討滅鍊到金先

你溝到女既定義係咩事
一陣又話無36D唔算女

我溝到先

有西

我中ssr先

陣間話食完唔算溝

唔係5妹唔算女

開左爐5粒制就殺到牛 開心

呀呀呀唔想打啊啊啊啊

扶：10隻3金

我諗依度得扶他先符合到佢個work hour

唔係正常團都有？

On9

70hours喎

正常天團有 正常團無

佢係不正常人類研究中心

15時間朝活x4 都唔夠數

好深
有冇翻譯

冇留意70h
打咁多做乜

有兩日24

唔知仲打唔打樹枝好

團友自發出金

我團友都成日出

打

我都想滾下金

見人話依家有羊同雞比差唔多 但係5枝係咁爆點睇都勁好多咁

打濕狂出

狂掃D2。0打打下咩都齊

你肯收皮未

事實係咁
你自己打左先講

點解無人吹奏濕婆劍既?

打左 屎都冇

有呀

繼續打
樹枝仲有機會終

等睇魔法戰士 勁到仆街
之後一齊農濕婆拳

忍者刀已轉水

仲未轉 靜觀其變

見切

我相信我眼光
當年侍武就係轉左土

賢者杖轉左暗

光賢者杖 水劍聖

人偶呢

同我做緊愛

光賢者杖冇咩問題呀,你睇下個光癲人

我冇用 方陣就有

利申打死都唔做5乜鳩

今次都係打定44個6崩拳係度先 睇情況再整

要打廿把一伐槍 想4

一日都打到

4劍2BALL 鋼量已經超越光屬

傻左?

應該痴咗線

6把就叫超愈光屬

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

4劍2波2工口巴

4io4老屎忽2維拉

光至尊win

幾時出神神巴

出大公HL

4劍2波貴d

話咁快就追到live
想咸

隻杉田個攻刃疊疊下會普攻上限 好on9

應該今日開終解

解wt

斯卡哈 點會今日解 應該都係完左古戰先

要有希望

kmr咁撚八奇點會比成個古戰你升咁撚益你

一爺鳩鳩下過左普攻上限

出水天C等大家上限再高D

收皮啦賤種

咁要睇我一抽中

出勾佬

睇下風古前咩都冇
水古前就狂出野
kmr條撚屌肯定未出夠

6點前做埋下個禮拜d野先

想衝英雄？

打埋下個禮拜DU

原來有人up左aimer成個live上Youtube
今晚一邊睇一邊刷肉先

想拎粒晶 睇下咩環境

做埋下個禮拜愛

屌埋你d女

無啦啦流鼻血 冇左好多紅血球

仔嘅紅血球都係仔
是但啦

有本事咪屌

屌你條死mk終於認有女

Mk又屌mk
悶唔悶

你番去比基佬屌

得九妹屌我

狗咬狗骨

你都有女 扮乜撚

想買多幾條女返屋企但冇位擺

Mk

放哂入隔音地下室了

我地下室隔音band房

55

借黎我帶人去練歌

マクロスΔ劇場版就出碟

Share

精盡人亡

點解AIMER live同碟一樣

跟呀企必得

Diu u

淨係鐘意聽基果隻

夏雪冬花

sick野喎

係公c冇野do乜撚都聽

比d要求黎ok?

唔ok

成日聽東方同aimer wa2 last song

mk仔先玩音game

系

應援團肯出新未

On9 mk仔玩乜都mk

係 但係玩得音game既都係mk

所以我真毒
利申maimai得rt10

我真男人玩太鼓

真男人打d女屁股

好人好者點會打maimai

搞掂左下個禮拜一半野 好撚攰

呢個最mk

二年第一

唯一落到隊

cls
有次有女埋黎過話想雙打
我即刻走

食左咁多女攰係正常既

正常啦

好mk

講就講即刻走
一定係即刻人去同人開房

一個人打打下機有人同我講野
我驚到瀨屎即刻走佬

點解D日本仔好似覺得1T牛咁撚難咁

原來3年只係輸少少
打和終晒佢啦

好難

1個掣好難

2年生贏左千幾票

要少過3ab真係好難

AT時隻狗係100定200奧🤔

屌你唔撚投3 打撚4你

at時8爺係100定200奧

400

幾時食咖哩王 想食佢個南包

唔想打

我梨子粉

冇8 5G

你upup下完場果陣又話輕鬆3萬 on9

屌你 杯9你團分

點解唔係1

最靚女係佢

3年無得終唔想打

基

屌我講一年

唔知今次最後果日點 平時真係輕鬆3萬

今晚鍊唔鍊金拎團分

我唔撚理 農得咁辛苦點都要入3萬

你播av

玩住H驚農

好

我曜粉

你兩個講埋啲野一樣
很基

玩gal game

講到3萬好難咁 但你明明24小時gbf

玩outlast

on9好難

呢個團會唔會開肉一拳大會

唔理D箱要3萬ez

不嬲無理

好似唔會

肉便器大會

真係好無上進心

我記得有幾條友會有一段時間射隻1珠出黎囉

我上個團都冇

你玩開天團我唔識依d野

咁我自己刷得閒出去r下

唔關事

今次3萬位我當佢3億果度都送12個箱

上次10000位先3億

咩
我地之前果團有
你咪俾人暗屌左次出盡力打人地D肉

咁都算?咁依個團都有

係咩 我記得我上次打到2億8架wo

咁都唔算點先算
30個人當有20個射出黎已經塞爆幾條list任r

我禁5下技射唔射出黎好 一陣比人話我撚狗

上團夜晚好多呢D喎🤔
係冇講明大家一齊咁做就真

係咩 我記得得兩三個既

求code

咪同我一樣 一萬位左右

有咩推介

我2萬尾wo

一陣大佬同我講only one way out點算

snis854

3妹啦

我諗住確定有人射我先射 廢事俾傻仔以為我唔夠打走黎打左我隻肉

答佢ok

我入人場放個debuff就走架喎🤔
邊有人秒唔到牛

？？？？我上次張功課

呢個團好低rank我唔確定有無傻仔

curry me

On9?

我係

唔curry mk同唔投3年既L樣

咪由得開果個自己2T

我意思係搶我果隻

好彩我毒

利申9ab 3T牛

你射出街時開始殺囉

睇團長頭 佢出聲先放

我攬住nb R街場多

無肉要求我諗住求其

轉定d加落去先

我諗住射出去之後就開始禁制殺

不嬲無理D要求

每日1千肉,慘

直播打肉啦你

求救如何fake screen

轉加蛋先

播av

請接受現實

三年生輸果少少

錄5到6場不斷重播

拉票不力

錄2場咪得 都係禁幾下之後炸

但我仲想做其他野

用電腦

錄多幾場冇咁易俾人識穿牙

兩部電腦咪得

冇你咁有米

唔多幾部腦點同時做多D野

2個mon你淨係share一個area咪得

搬完d加無勁過

點解我隊水咁廢 笑4

唔係雙丸4J既叫咩玩水

有冇gbf賭場攻略

根本唔差得幾多
我次次都郁2set左右算

怯就輸一世

唔賭就唔輸(用土寶石g)

玩bingo咁就冇左幾十萬

All in bingo

如果撞到同牌再估
一定要賭相反

賭大細啦

咁你咪怯左囉

中過super bingo

屌我都係 係多左一千血 史上最大騙局

輸幾十萬就停手咪叫怯

去左清塔撚

開戰後清嘛

冇skin 點買

真

維拉D衫多到唔G點著仲skin

唔著

屌唔撚想開驚

唔開

又要泥漿摔角

如果我好似扶CEO咁有樓有錢
我實拎間房出黎擺膠

又同女打

係

屌你老

撞牌開隻4出黎
由大轉細你敢唔敢

好想買返黎奶

休戰日清啦醒目

本戰第一日6點就直播俾大佬睇

仲有休戰日咩 計總合排名

好撚眼訓 cls唔打 訓覺好過

煮飯啦去

有咩方法可以屌打水天人

休戰日唔係人地定比你
係你定比自己

光至尊

窮 冇錢7限

試下聯絡法清搵外快

買7限ac

同場屌打賤種實錄

個pick垃圾到我笑左出聲

屌粒晶要抽

隻野識混亂

粒晶要抽
不過3千5團排名都唔錯

3金月都幾正 一定要入3萬

3萬+3500+1億成30抽 kmr係咪坐住左個腦

入到3千5就唔走 入唔到即刻走佢老母

這遊戲製作人瘋了吧

又搞散一團

入唔到真係好難唔走

1億貢？

諗起又要打論文想咸

點解東海帝皇唔係參加盛裝舞步

你改名做傭兵算啦

我都想安定

又立flag 無啦無啦

我會盡全力幫手 睇下最後點 3千5都入唔到點唔走 又唔係dse rank

咁得3500煩

3500其實好撚易

唔到自己控制嘛

等於以前古戰入A rank既難度

你10都好撚易

總合wo 咁多壓分撚

想睇D大佬battle

總合係咪計埋種子

幾個月前古戰仲係得3000團入到A

依家時代唔同

其實我都估應該輕鬆

睇睇

JER 魚撚多 同第一次

應該唔會太輕鬆, 下次火重撚難

邊條仆街諗出DISCORD SHARE畫面功能

打啦仲上黎

原來aimer都幾靚女

跌咗把五神杖
代表乜

坐左幾耐

平時都係就咁聽歌多

冇狗都係用返拳手算

冇波都係潛水算

我諗每日2.5億已經夠3500有突

唔夠就拎你個屎忽比法清

吾想打咕戰

要5招技先殺到牛

AT時終於3技殺

九妹真係好鍾意我
又跌個琴畀我啦

認同請正評

邊個MK負評

LISA live咁廢

喂個傭兵咁撚柒勁既

aimer唯一既缺點應該係佢d歌好撚多英文但係佢d英文又唔知up乜柒

幫你修正返

之前唔知聽過邊個d英文好撚正

d鍊金術師去哂邊

好撚正 d燈慢慢開 睇到咸左

同人既話冇記錯3L其實出名英文算ok

利申東方廚

東方我只係聽凋叶棕

我真係理解唔到點解要加咁多英文 到底佢地自己聽唔聽得明

屌你行開啦死基佬

我黑人問號

我最鍾意依間 你唔好污染佢

唔差在追埋rd開既分團啦,最新果隻'劇'系列cd其實成個名可塑性好高,只要加返任一平假名就可以變喜劇悲劇都得

追依間唔深究歌詞故事唔叫追嫁喎

我好鍾意依首

ME this

英文好好似係reol

我講既話又會比人當蘿莉控唔講了

唔講正MK

講左正mk

你地都CLS

題外話,個人推薦ロータス=ランド(上次例大出既小說)
有送2首RD為佢寫既GUEST歌
要搵首歌出黎有解謎要素,但搵到之後,果2首歌既演出方式會好滾動

奶到270肉想抖了

禾吾色日文
解吾島

覺得d人譯到做英文真係好撚勁

你大陸落黎架?唔識日文

PM作者求救佢會比提示你
利申我試過

是日本人

你重咁得閒傾計

熄左discord,咁岩電腦bluescreen左開唔返

食sushi先

80萬貢300肉

好吃的sushi在真shit

睇人農肉當自己農左

好慢 點解要咁做

冇腋下sushi
唔識食

又笑人廢

一定係肥婆黎

咁有咩男人channel睇呀

唔睇男人

我大陸落黎sor

頂真係男人

依家先打左一百萬

唔撚想打了

冇魚點打

轉頭又輕鬆3萬

鍊金未

瘋了 都瘋了

真正騎空團古戰預選係睇肉的

冇得打
完

我碌土斧去左邊

我屎忽到

大佬要壓分冇計

基少陣ok?

OK

無從判斷

咁難既

準備唔識答俾人當外掛

邊個係答案

係咪得拉面 好撚難

我個團得5條友打緊古戰 好波

查完wiki答=已經比人ban左

躺

係咪打 求其打兩三場

萌新唔識答

叫佢地裝discord

連5條友都無埋

fast

room number

套少女歌劇做乜冇人譯 等佢官方出仲快過字幕組

eab09d

mo ppl hit

分開開

正趕來了

小心1001

做乜今次d人咁勤力

無人打一係本戰23後先打

條友是咪弱智

?

應該個風撚岩岩死完掛左機等人踢

一係本戰先再打 都無人